黎緊好大機會係血腥鎮壓

唔識講，祝大家好運。